認真 稅可以點玩最安全又拖到個政府仆街

唔係唔比, 每次追比1蚊支票得唔得?
定係每次都唔小心寫錯D字?我中文寫得好差的

每次1蚊以前有人講過
只會搞到前線個班低級職員